Sales 請出招

原本用緊 薯孖通 就黎到期
用左成4-5年
唔知點解上年加到28x 6GB
黎緊12月到期
希望搵$200樓下4G 最小6GB
當然越平越好
Sales 就請出招啦。最好留低tg

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

Csl 11月限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$238 無限！！
公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram

TG我有平靚正Csl plan